7:30太遲!!!今日好多公司叫人提早翻工!!!!!!!!!!!!!!

起身!!!!

冇人!!!

.

金鐘好暢通

屌

Z